雷射筆

「近日有媒體報道坊間店舖出售多款強力雷 射筆，此類產品存有相當危險性。亦曾經有市民因 為不當使用雷射筆，而做成永久失明。警方呼籲校 方提醒學生，避免發生意外，必先要明白雷射筆之 正確用途，不能視之為玩具或攻擊性武器。
不當使用雷射筆而令他人受傷亦屬違法，違 法者可能會被控以《侵害人身罪》。按香港法例， 任何人如因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，可 判處監禁 3 年。」

以前差佬嘅宣傳文件都無講雷射筆本身係攻擊性武器，只係講不正當使用會有機會構成侵害人身罪。

今日被四條便衣人士捉咗嘅學生會會長，一，說話太多，要等律師到先講，二，叫便衣show 委任證，三，留言上面連結。

Typo 留意，不是留言。